男人玩心型睪丸有冇得諗？

各位兄弟，啲女人好撚串喎，圍威喂玩心型波，係時候俾啲顏色佢地睇下

利申：唔夠疆玩

話要搞嗰個自己都唔敢玩，咁你收皮啦

辣殺！

本身樓主如果夠彊 依壇一定搞得成

渣ga

同你好熟？兄弟

爆丸 shoot 爆開！

圖？
記得加名

肥巴

屌你啦，你唔俾我係絲打既

屌 真係有圖

屌你咩

心型鳩有無得諗

連登最近咁多露械狂

係愛呀

肥絲好波

我練緊星型啦WOR

張圖應該一早有
200k人睇過

正皮比張圖

好痴線

心型肥仔波得唔得

屌真係有

屌你 真係有

點解有圖

好臭個post
袋底泥

原本諗住話想睇。。。不過都係免啦

張圖都講緊十年都有啦

屌你咩圖嚟 坐緊MTR 唔夠膽禁入去

wow old photo is so

坐緊巴士

隻手摸完春袋肯定冇洗

仲以為心型牛丸

Hello無圖

第一日上連登?

等緊一位勇敢既巴打

因為你老母畀狗屌

唔夠大袋

肥絲間中都有d貢獻

冇人跟了。。weak！

是咪失傳左既吊陰功？

樓主肯出第一張
應該好快有二三四張

痴撚線

屌咩 咁都有圖

唔夠大抽 唔玩了

留名睇更多心型龍珠

唔夠膽開黎睇

嗰個叫春袋

咁啲女人係咪玩緊 心型乳線啊柒頭!

仆你個街, 搞到我係公司笑左出聲

咁你而家咪涼浸浸

想一嘢拍落去粒蛋到

真係有圖

搭緊地鐵

屌 真係有

有無多圖

哇屌

諗起都痛

肥絲可唔可以評下我個post?

好撚正呀！！！！！！！！！！！！！睇到我扯撚哂！！！moreeeeeeee!!!!! 好想含呀救命

屌真係有圖

原來係個煩膠quote我，唔怪得睇唔到

Sound

幫含ok? 利申:直

超ok 直仔仲正

究竟喺兩隻手都揸實個袋既情況下係點影張相

呢個post好多gay佬

痴撚線post

下邊個張邊個揸機

嘩屌, 真係有圖

手機較倒計時自拍有幾難

個袋又皺皮又多粒粒

盲點

心型春袋定睪丸呀

應該玩香蕉撚

矖自己大J

睪丸某程度上已經係一個(反)心型

Bend條j做心型

一路好走

咁都有得自爆

玩開心型jer

做咩咁諗唔開

好撚痛

點解要咁做